1011 泰凌醫藥 (NT PHARMA) 討論區

堅持長線持有等收成

ching sick fall

做乜又開多個post出黎？

仲未到1.6?

中國泰凌醫藥集團創立於1995年，是研發、生產、銷售一體化的國際科技製藥集團。

中國泰凌醫藥集團（以下簡稱“泰凌”）以誠信為基石，以創新為動力，以人為本，積極引進優秀的人才； 不斷追求卓越，為人類的健康事業做出貢獻。

2011年4月20日，本集團在香港聯合交易所主機板上市（股份代號：）。
泰凌總部位於香港，在上海、北京、廣州設有投資、行銷管理、研發及醫學事務中心，在蘇州、泰州、長沙及瑞士建有生產基地。

目前，集團擁有10餘家子公司。

集團的核心產品覆蓋了腫瘤及血液系統疾病、骨代謝疾病、消化系統疾病、中樞神經系統疾病、呼吸系統疾病等多個治療領域，主要有：國際著名骨科品牌“密蓋息”(鮭魚降鈣素)，國家1.1類腫瘤新藥“喜滴克”（尿多酸肽注射液），國家肝病新藥“松梔丸”，品牌仿製藥“舒思”（富馬酸喹硫平片）等20餘種產品。這些藥品覆蓋了中國除西藏、臺灣以外的廣大地區，近20,000家醫療機構，並受到中國醫療機構的廣泛認同。

呢隻好野黎

泰凌生物製藥江蘇有限公司新建於2014年，是一家高科技的生物製藥企業，是集團生物化學藥生產基地。未來將以國家一類抗癌新藥“喜滴克”（尿多酸肽注射液）為核心，打造成為集團腫瘤及血液系統疾病藥品的生產基地。工廠按新版GMP標準設計建造，是目前國內裝備先進、管理規範的創新製劑生產企業。

冇猴子哥仲有咩好討論？

做咩開新po
藥股嚟講呢隻相對弱喎
早年蝕好多錢 近年先轉營 點解咁睇好

就係睇佢轉型成功, 又不斷有新藥推

新手留名

新手
咁馬騮哥係乜

究竟隻野要磨幾耐先識上

就黎改名 1011(重貨)

問緊毒巴

我覺得佢話走哂係講笑

我信佢係長線投資者

佢走哂啦

今日升下好無

原來聽日開股東會，有冇巴打會去

問下公司會唔會回購股份

錢從何來
回購股份係發展成熟嘅公司 資金揾唔到更好出路先會做
泰凌仲係初成長中 上年度又好多應收帳 部份仲已經到期 管理層答得好含糊
再者佢發展落去好倚賴經費研究 同其他公司合作或收併購
配股機會反而太好多

支持支持

清分析得岩。如果主力去研發，佢配股我覺得係利好

一線醫療股升夠了
我睇好未升既二三線

原來你係張學有 收皮啦好嗎

馬嬲哥 又係你

２０１８年６月８日（星期五）
１５：００ 泰凌醫藥（０１０１１）股東會－香港會所大廈１５０１－０２室

去既巴打係度講下好無

之前佢有寄信畀我, 但唔得閒

呢隻野長線點睇

我會睇下佢半年報再作定斷

即係8月份

應該差唔多

股東會無消消既？

消息呢

可能今晚先出通告

現時情況點

留名

好淡靜

扑暈自己等出業績再睇

lm

又尾市拉升

點好呢

大戶可能想震走d散戶

臨尾1分鍾買賣盤

好明顯

靜d la diu 一陣多連登仔睇就gg

尾市拉市都唔係第一次喇

其實好多股都咁不過今次誇張左

震到我想死

捱到今日算好好耐性

牛sir有幾多股係手

仲以為連登仔放曬

仲堅持緊

重倉

其實計埋都係60萬

60萬股都百幾萬錢啦 仲要咁多日喎， 所以都喎少錢

*唔

發夠夢未呀on9仔

猴子哥 啪啪啪

猴子哥，好惡

全日既波幅係3格

有邊度可以睇到最大個倉係邊幾間行

好似呢幾日係高盛
睇牛牛

睇到經紀商持股比例喇

牛sir有持質應該點部署

*貨

反而想知尾市係邊間行掃上去

有心信咪繼續揸

信心

我1789 1177放哂就揸佢
揸多幾個月唔郁無野好講
我走

You never walk alone

6月8日，本公司2018年股東周年大會在香港順利舉行。董事局主席兼執行總裁吳鐵先生、獨立非執行董事辛定華先生、余梓山先生，公司首席財務官王飛先生，公司秘書唐嘉健先生出席了本次大會。

本次股東周年大會通過了2017年年度業績報告、重選董事、續聘核數師、註銷可轉換優先股及末期股息派發全部五個決議案。

在管理層與股東交流的環節中，董事局主席兼行政總裁吳鐵先生表示：「2017年底，泰淩醫藥實現戰略上的重要轉型。未來公司將繼續尋找優質並購機會，豐富產品線，進一步發展並壯大自有業務。」吳鐵先生補充，「感謝眾多股東對泰淩醫藥一直以來的支持和關注，公司未來將重點加強核心產品的競爭力、持續提升公司盈利結構及能力，為股東及社會創造更大的價值。」

1.6 on the way

穿埋$2
真 1.6見

做咩鳩呀又

琴日買左，佢跌完未啊

已準備一百萬Yen1.6掃貨

今日賣盤都幾兇下

個莊好狠

早知聽猴子哥講

信我啦

你班On9 肯醒未 今年有3蚊乜都得

好多年前買過中招，唔敢再試

猴子哥

穿2了，猴子哥好興奮

仲以為點解呢隻野無人討論原來開咗新post
買咗少少諗住博佢長線升
尋日跌穿2搞到好無信心

夠鐘收皮

日日跌就話加注 樓主都放曬啦
認清現實啦

猴門大獲全勝

準備入

穿1.9可以開始入
可惜我無錢

玩完啦

1.6 gogogogogo

每天挑戰我的信心

入貨

1.6 allin

大戶換倉？點解要咁做

加左d

我同另外一位巴打想加你 你又唔開tg

要買幾多股先入到會

邪教

點先可以入猴子教

在下有5萬股 入唔入得

你個名

開group自私傾

1.92個時諗住加 點知已經買唔到

希望在明天吖嘛

可唔可以加埋

今日應該入到

入左未

一齊坐下先

差唔多到底

點睇都升唔到啦，藥股炒完啦，就算再炒呢隻只跟跌唔跟升

唔等錢洗咪坐下囉

我唔等
不過已經係-0.05止左蝕

好似有排坐咁

2.29 坐到而家

1.9排極都入唔到

有排排

投降啦
唔玩啦

幾時先到1.6

1.91入左2萬股

1.9入咗10手 少少地陪大家

Welcome everyone

佢地仲買得平過我地

放心$1.6 有得再買

之前2.2買過下

均價2.26 入左12500股 幾時回家

可以入啦大家

等停牌

真係1.6啦

點解無啦啦跌咁多

大市跌到仆街

市跌加徐立之辭任

好想又入過

含得撚 呢世都應該冇得升

莊太狠 唔玩了

等1.6

隻股太妖
兩次都係高位食大陰燭直插落去
升得急 跌又跌得急

牛sir都唔玩 end game

真的嗎

上次2.48 跌到1.82
今次 2.29跌到1.6

支持1.6

有人能俾d信心我嗎 已經唔想望...

我仲擺緊 升番上2蚊走左佢算

快D到1.5

垃圾樓主

大家要strong hold 基本面咁好

你贏哂

見到好多大手買入 姐係咩環境

依家入擺到出業績

2186 前景幾好

而家入靚價
長線無得輸

未到1.6

真係好撚好笑

馬騮哥1.6 你會唔會入番d

持有中？

仲揸住D, 當支持下

2.28 喊出黎

2.28入

2.26

杨宗孟增持泰凌医药1040万股 耗资1926万港币17-10-26

港交所最新资料显示，泰凌医药(01011)主要股东杨宗孟/沈宁于2017年10月25日，场内增持公司好仓1040.2万股，耗资1926.86648万港币，成交均价1.8524港币，最高成交价2.18港币。变动后持有权益2.656605亿股，于公司已发行股份占比17.05%。

？

大股東大半年前用 成交均价1.8524港币，最高成交价2.18港币 黎增持。

sh

信心番哂黎?

唔講呢

17 年

彈唔彈得起
太高位入

最少畀番d信心大家先

長揸必勝

肯等又唔貪心既話基本上一定得
依三個月都掂過依個位兩次

有wechat G 出黎叫買既時候就好走啦.....

我想知如果1.6猴子哥會唔會入?
我睇好黎緊去到1.6

而家有？

想知

去到咪知 依家目標價係1.4了

之前好心叫你地放又以為我害你
依家輸太多又唔捨得走

成班loser

八月前上得翻2.15 我自貼

唔該猴子哥

呢隻同1177 同 1093差咁遠

1.6 gogogo

就快1. 6

算鳩數啦你地

跌到咁重未識醒 抵你地輸錢

2.23買
是否繼續坐？

猴門

繼續坐

俾返d錢我

有猴爺冇窮人

琴日1.6有無人入貨

1.4見

喜滴克入湖南

派貨

入埋廣東就正

想知個半年業績係點

努力等

個勢好似好番d

掃佢老母

喜滴克抗癌藥黎架

穿埋1.6

等埋業績
可能彈返上2蚊

發下夢好啦
睇下幾時執埋

你咁諗佢已經冇可能上翻兩蚊

Post 1 樓主廢到笑

跟我買好過啦

猴爺買左咩咁

之前叫你地買恒大健康又唔跟

錯過左
仲有冇翻身股介紹下

我唔見幾廿萬又唔會影響我生活 起碼唔會買幾手輸幾格係度叫哂春

講明長線股 過2年再睇下囉 係驚盤數有古怪啫

keep住入醫保目錄入多啲唔同省既話應該發展唔錯

佢仲未發盈喜/警, 即係點?

Rofl
我個ex爸爸公司黎
收過insider news

即係點

廢你就認啦

姐係冇驚喜 平穩發展

無話過自己勁 加油啊睇好你

不過唔見幾舊水追擊我咁耐其實你生活壓力係咪好大？最多我比翻你

幾時有追撃你 笑你廢唔得？

樓主本多終勝

我弱弱地坐緊

馬騮哥先係個莊

做乜唔入貨呀 我就入左嘅

跌緊

?

短炒?

次次收場灰色

2.15 放

點解睇好呢隻

勁

跟

牛sir你又黎

笑到仆街

要翻本

1.96 幾萬股嘅貨仲係到

畀佢磨到意志消沉

1.6入左

今次唔止蝕？

猴子哥驚唔驚隻野俾贏國搞?

短炒姐 學你地長揸咩

想長揸就賣曬佢 買1177 過兩年冇30都有20
只會講一次

睇幾多

1.61

Gun

有種不詳預感
出完業積之後會free fall
都係放左先

點解

之前兩個幾果陣咁大成交
依家成交咁少
姐係有好多蟹貨係上面未放
大家都係度係度等緊業績
當大家都希望業績之後會升
到時就輸少啲放左佢
如果到時唔升 啲人就自然會放曬拎翻錢
咁咪free fall
所以都係放翻先
唉又要輸少少係依隻野度

隻野係1.6 炒上去2.48
依家都係回到之前起步點
都未真正跌
大市咁差 回到1.2都唔出奇
1.2真點鑽石能量底

通常呢D 股最後都變毫股

好快啲走啦
一陣就大獲

ok 跟

有無人仲坐緊

2.1 跌落黎都代表唔少人走左貨啦
仲free fall 乜鬼

到時就知

有時真係忍唔住笑

1.53放左
又輸小小

醫藥股都冇運行 高pe全死

連登仔恐慌性拋售做成跌3格

攬住啲貨發你嘅夢啦

渣緊50000股 @1.9
扑暈咗幾個月

1.7個陣走左啦

成日輸幾格係度發顛，炒股唔多岩你玩

呢啲貨源歸邊既股日日咁跌
對啲大股東有咩好處

你地就好 大把錢可以輸 跌幾多都冇反應
成班當買股票係娛樂
得我依啲窮撚咁肉緊

距離free fall 倒數4日

馬嬲哥放左未

大股東又唔會放啲股票出去
跌落去等你頂唔順放翻比佢
之後佢咪執平貨
之後咪炒消息上去散貨
無限loop

日日成交低 陰跌重唔走
換手率又低
上面大把蟹貨
你話佢點升

佢算係有護盤架啦
國泰君安長期做買盤

輸多少唔係問題
講緊你係度發曬顛咁
炒股用閒錢是常識吧

2.15 已經叫你地走
依家都重係話我9up

夠好多人叫人咪入貨啦
你咪又係1.6跳入火坑

唔穿1.5乜都得

止蝕啦

穿1.6個陣都應該要諗呢個問題

依家係冇曬支持位

Gg

1177 1093仲慘

問過1548未

穿硬1蚊

聽日就業績
應該仆得街

比0的信聽日兩蚊

點解咁講

大家以為有得升就硬皮

點解會有碎股

呢間公司以前有獎勵政策
好似會派股份比員工做bouns

就算業績好都唔會點升嫁喇 氣氛差

幾點公佈業績

又係度發打飛機公吿做市㪚貨

業績後驚free fall

幾點業績

食粥食飯睇喜滴克

出未

間野是咪執柒左

但今朝又好早出公告

今日上過1.9
猴子哥係1.53止左點睇

更正，sorry

買1177都嬴翻

Okay u win

出左業績

Free fall

聽日人踏人

1蚊會入貨

同2017年半年比較 整體收入係唔係跌咗
5.59億變到3.12億

純利又會多咗既

成本?

長線投資

你到底係度睇乜

仲有無手足繼續揸

我呀 1.96 擺住係度先 睇嚟今年都係咁先

好耐無見過一朝早就70幾萬成交量

呢隻股究竟停滯左幾耐

業績又唔可以話唔好既 只係市場有更好選擇...

喜滴克不似預期

話左

跟左即刻輸少好多啦

樓主係垃圾

做乜咁話牛sir

輸就要企定

垃圾

Lm 92000@1.56
等收成

Same here

真係